\begin{song}{Mitt lilla lån}

    \addphrasetoindex{Mitt lilla lån \ldots det går till punsch och till konjak}
	
%	\original{Hej tomtegubbar}
	
	\original{\citetitle{hej_tomtegubbar}}
	
	\begin{repetition}
		Mitt lilla lån det räcker inte,\\
		det går till punsch och till konjak!
	\end{repetition}\\
	Till punsch och konjak går det åt\\
	och vackra pojkar emellanåt.\\
	Mitt lilla lån det räcker inte,\\
	det går till punsch och till konjak!
	
\end{song}
